其實點解要衝？

其實點解要衝？因為覺得和理非非冇用所以要衝？噉我又想問，你衝完又有用嗎？莫非衝完對淋咗幾條黑警淋病會讓步？objective起邊？小朋友純粹只是發洩，輸埋個勢。依家依個年代係要博同情，唔係無謂暴力呀。

因為我要屌你老母